你哋去外面嘅廁所個屎忽會唔會掂廁所板？

有人話會有好多病菌走入屎眼
但我就覺得舒服就得

利申：會

屙尿就唔會

會

唔會

唔會 無論大小都無影櫈

如果好污衊我會扎馬痾（旺角公廁）
如果睇落企企理理既充坐（大商場）

拎野抹下先或者搵紙巾

洗閪驚咩

其實就算掂到都冇問題，唔會咁易有事，只係心理上接受唔到姐

扎馬屙易生痣瘡

去公廁就係為左果個一雙玉臂千人枕既廁所板，痾屎都只係次要，如果唔狠狠咁坐落塊板度再出盡力咁甩佢，我做乜要去公廁？

蹲便比坐便更利於排便
首先，當直腸里充滿糞便時，它會自動收縮，使肛管表面的肌肉放鬆。之後，環繞在直腸周圍的恥骨直腸肌會拉動直腸，形成一個直腸肛管角。排便時，恥骨直腸肌會放鬆，同時直肛管角將變大。實踐證明，蹲便的方式會讓肛管角進一步擴大，從而為糞便提供一條更直、更順暢的通道，輕鬆排便。

原文網址：

大腿肌耐力要幾勁痾屎先可以無影櫈

頂唔順㗎 但一諗到成個馬桶都佈滿細菌唯有頂硬上

唔會， 多數痾屎會圍著個厠板一個圈咁痾落去